3HK - 88蚊plan想upgrade唔夠data用

本身用緊88蚊2GB 7.2M 但發覺真係唔夠用，請問有冇得升級本身個計劃？唔介意俾貴少少用4G謝謝。

本身仲有一年，打極電話都冇人理

同問

3HK 而家做緊$88+18 4GB。打去問就有